vroeg ik, lachende gezichten.
"In de badkamer," antwoordde hij.
"Oh, ja, ik ben geen grapje," vervolgt hij, toen mijn blik van onbegrip vast.
"Ik heb daar, en ik heb hem eruit, en ik heb hem in deze Gladstone bag.
Kom op, mijn jongen, en dan zullen we zien of het past niet het slot."
